熊軍戰敗原因

熊軍無左大都督帶軍，簡直一盤散沙